可樂黎講，原味係咪世一？

但我飲開黑色

係

我覺得黑色好飲啲

你當雲呢拿冇到？

雲呢拿世一

751 日版可樂

*759

飲開zero
原味太甜

玻璃樽裝

罐裝原味

zero撚：

膠樽飲兩啖就冇氣

一定要玻璃樽個隻

係，但太多糖

肥仔水

試過係英國飲cherry味，飲咗一啖就知點解係原味半價。好似飲緊藥咁。

白罐果隻都可以

冇人覺得zero後續浸味好難頂？
我都係鍾意原味

飲慣唔覺 反而原味有啲甜
白罐都唔差
但樓上雲呢拿味真係耐到差啲唔記得
同埋檸樂

可樂要飲Zero, 百事原味先入得口

凍嘅先係

百事超難飲 香港大部份依家仲要mic

白罐會有